有冇手足次次考完試都感覺良好但成績出到黎都仆哂街

老是常出現

有

上次midterm 考果陣真係覺得自己啱好多，最尾得61分

上次考完感覺良好，最後出黎40分，啱啱到mean

多數覺得考得ok都有B

有次覺得起碼有B點知最後fail
嬲撚到
最後喊住retake

反而成日考得差既卷都會超高分

我相反
次次考完都覺得F硬但竟然有B